屌奶星，點解睇晒復仇者都唔見超人出場既？？

屌奶星
我係超人fans
諗住入場睇超人
點知睇晒復仇者都唔見超人出場
死mavel又呃人

屌你標題劇透

屌
我阿媽睇電視影住IRON MAN
係咁話D人排隊睇咸蛋超人

即係死侍啦

單春上連登